[
        {
            "questionText": "Когда должно производиться переключение передач экскаватора ЕК-14?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "При минимальной скорости.",
                "При минимальных оборотах двигателя.",
                "При полной остановке."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой причине поворот рулевого колеса опережает поворот колес экскаватора EW-1400?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Негерметичность гидроцилиндров поворота колес.",
                "Неправильная регулировка предохранительных клапанов системы рулевого управления.",
                "По обеим вышеперечисленным."
            ]
        },
        {
            "questionText": "По какой причине происходит резкое уменьшение скорости движения штоков экскаватора ЭО-2621?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Нарушена регулировка разгрузочного клапана.",
                "Заклинил переливной клапан гидрораспределителя.",
                "Низкий уровень масла в баке."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой полный ход педалей рабочих тормозов у экскаватора-погрузчика ЭП-2620?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "80 - 100 мм.",
                "100 - 110 мм.",
                "110 - 120 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Нужно ли на экскаваторе-погрузчике ЭП-2620 включать проблесковый маячок при движении по дорогам?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Да.",
                "Да, только в ночное время.",
                "Да, только в дневном время."
            ]
        },
        {
            "questionText": "На какое максимальное расстояние допускается буксировка погрузчика АМКОДОР?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "10 км.",
                "15 км.",
                "20 км."
            ]
        },
        {
            "questionText": "К каким последствиям может привести свободный ход правой тормозной педали погрузчика АМКОДОР (менее 14 мм)?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Неэффективное торможение.",
                "Неполное растормаживание.",
                "Увеличение тормозного пути."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каком положении рычага переключения передач ГМП погрузчик АМКОДОР может двигаться задним ходом?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "В любом.",
                "Только в нейтральном.",
                "Только в положении 1, 3 или 2, 4 передач."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как необходимо действовать педалью подачи топлива погрузчика АМКОДОР при запуске во время прокручивания стартером коленчатого вала дизеля?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Не нажимать на педаль.",
                "Нажимать и отпускать.",
                "Нажать и не отпускать."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как следует держать дно ковша погрузчика АМКОДОР, при планировочных работах на грунте?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Вертикально.",
                "Горизонтально.",
                "Опрокинутым вниз."
            ]
        }
    ]
    